一個人最好，相處咁撚煩

每個人嘅腦袋嘅諗法同埋做法都唔一樣, 只要多過一個人就會一定有意見分歧就..會有衝突..就會有紛爭.. 與其永遠諗方法去點樣融洽,去合作... 產生咁多煩惱, 點解唔好好地自己一個就算呢..

如果唔係要返工同人合作，我真係可以永世自己一個人就足夠